午。

finish打包不浪費

碗烏冬你淨係飲左d湯?

冇呀 食咗3條烏冬

腐皮！！很棒！！

Seems jeng

啲海綿體

腐皮油炸喎 麵屎湯精製

好似你g點嘅感覺

打包😅🙏

is very

你最棒

幾好

妳食多啲瘦既肉啦 妳唔食蛋白質做幾多plank都無用

你煮嗰啲正十倍

晚上有食肉

我成身g點

一餐唔夠 一下子堆咁多吸收唔到 要三餐平均食先會吸收得好啲

jm9

你最正

我食2餐好了😊😊😊

好charming

Looks tasty